{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월미도 호텔월미여관"
    },
    "text": "ワルミ島文化通りに位置する韓屋型ホテルです。 注意すべき点は、男女同室での宿泊が不可能という点であり、入室は18時、退室は12時です。 送迎は不可能で、バーベキューのご利用は不可能です。 幼児を基準とした人数は含まれ、最大人数を超えることはできず、8歳以上からは追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 無料Wi-Fiが提供され、ペットと一緒に泊まったり入室することはできません。 駐車は無料で利用可能で、1部屋あたり1台のみ可能です。 ロビーにはコーヒーマシンが備えられており、無料でコーヒーを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルはワルミ島文化通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は18時からです。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、幼児も宿泊できます。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の子供は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、8歳以上の子供には追加料金が発生します。現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、1部屋につき1台までです。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーにはコーヒーマシンがあり、無料でコーヒーを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 347
    }
}